Seriste von Kiel tuli ette ja palus oma kohtu asjus wastu Jaan Arras otsust teha kes nüüd juba kui wastaline 3 korda k´järgimööda wälja on jäänud.
Mõistus  Kogukonna kohus mõistab et Jaan Arras peab Herra von Kielile 3 rubla 2 nädali sees wäljamaksma.
Otsus tulewaks kohtupääwaks Jaan Arras ettekutsu otsust kuulma.
